立山黑部一問

小弟黎緊4月尾去
大阪進出
想問下點樣玩會順路d

google啦屌你老母

屌你呀

做咩呀po9

1.大阪—>金澤(住) [買JR pass,有架特急係大阪去金澤)
金澤—>富山—>立山黑部
金澤—>白川鄉—>高山(食飛驒牛）
金澤半天遊(市區遊：藝術館，兼六園，近江町市場)

2.金澤—>大阪/京都(住)

感謝巴打
想問下金澤—>富山—>立山黑部 你係係扇澤落山定原路返？
另外白川鄉—>高山(食飛驒牛）一日夠唔夠？

我都係4月尾去，暫時行程係咁

關西>奈良>名古屋>上高地>立山>金澤>白川鄉>褔井>敦賀>京都>關西

8日自駕遊

買Japan Rail pass + 立山黑部加購票（單程，冇得番轉頭）

Day1 大阪->金澤/富山（住）
Day2 富山->立山黑部->長野/松本（住）
Day3 長野/松本->東京（住）
Day4 東京->大阪

如果chur啲既都可以day3由長野搭北陸新幹線+特急衝番去大阪既
但交通費都真係幾甘下

立山冇得渣車上喎
要搵公司揸去下一地點
嗰度又幾萬yen

我暫時應該會
Day1 大阪->金澤（住）
Day2金澤->白川鄉(再加高山?)->金澤
Day3金澤->立山黑部->長野（住）
Day4諗緊stay多日係長野好無？
Day4 長野->京都

我果次去到室堂就返轉頭啦，因為交通費太貴啦😭
另外白川鄉，高山可以一日遊👍👍
不過你唔可以太遲出門口，同埋要留意返高山D食店好多都係3點休息😹

自駕方便好多

巴打無加個立山黑部pass?

佢好似有分全段pass+半段pass(去到室堂)
我見全段太貴，加上最想係去睇雪谷，所以剩係買左半段咋😢

Day2 剩係白川鄉交通來回都已經3個幾鐘
去到高山我睇啲舖都唔開了

Day4 stay多日既話去上高地

黑部水庫好天既時候真係好靚

Join local tour

得嗰幾日，仲要大阪進出玩立山黑部，樓主你都好鐘意坐車喎。仲有自己先做吓research 啦，連做research 都懶，建議你跟團算啦。

首先我係去8日 長有長玩短有短玩
坐車就一定嫁啦
Research緊係有做
但有D實際情況 唔問人係唔知
你唔中意可以唔答嘅

買立山黑部pass來回會好d
去到黑部水霸再返轉頭去返立山
如果單程就落去長野再轉新幹線返金澤

立山站，黑部湖往返

我應該買關西北陸周遊券再加單程係長野落

樓主點玩? TG分享吓?

可以呀